牙仙奴中場嗰兩件爆炸頭其實係做緊咩

完全0作用😅

成隊都係無用

行行企企

係架 出黎做紙板人

成隊都呃飯食

好撚過歐洲助攻王啦

其中細果件好明顯卧底黎
成日傳波比對面

個個爆炸頭之前比人吹到細Gullit

細嗰個簡直戇鳩 我搵我老母落去踢仲勁過佢

出黎搞笑

細果件笑死人
正選多過OZIL RAMSEY
短傳幾碼都可以傳俾人

成日同愛蛇做愛